# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Tom <bostontrader@gmail.com>, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-20 07:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-20 07:52+0800\n"
"Last-Translator: John Smith <no@spam.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.5\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: Template/Clazzes/add.ctp:15
msgid "Add Class"
msgstr ""

#: Template/Clazzes/add.ctp:22 Template/Clazzes/edit.ctp:21
#: Template/Cohorts/add.ctp:22 Template/Cohorts/edit.ctp:22
#: Template/Interactions/add.ctp:24 Template/Interactions/attend.ctp:31
#: Template/Interactions/edit.ctp:24 Template/Itypes/add.ctp:19
#: Template/Itypes/edit.ctp:19 Template/Majors/add.ctp:17
#: Template/Majors/edit.ctp:17 Template/Roles/add.ctp:16
#: Template/Roles/edit.ctp:16 Template/Sections/add.ctp:30
#: Template/Sections/edit.ctp:36 Template/Semesters/add.ctp:18
#: Template/Semesters/edit.ctp:18 Template/Students/add.ctp:26
#: Template/Students/edit.ctp:25 Template/Students/view.ctp:45
#: Template/Subjects/add.ctp:17 Template/Subjects/edit.ctp:17
#: Template/Teachers/add.ctp:23 Template/Teachers/edit.ctp:23
#: Template/TplanElements/add.ctp:23 Template/TplanElements/edit.ctp:23
#: Template/Tplans/add.ctp:20 Template/Tplans/edit.ctp:21
#: Template/Users/add.ctp:23 Template/Users/edit.ctp:24
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: Template/Clazzes/edit.ctp:14
#, fuzzy
msgid "Edit Class"
msgstr "创建"

#: Template/Clazzes/index.ctp:4 Template/Cohorts/index.ctp:10;23
#: Template/Element/clazzes_index.ctp:14
#: Template/Element/tplan_elements_index.ctp:13
#: Template/Interactions/index.ctp:10;22 Template/Interactions/view.ctp:9
#: Template/Itypes/index.ctp:10;20 Template/Majors/index.ctp:7;18
#: Template/Pages/home.ctp:12 Template/Roles/index.ctp:7;17
#: Template/Sections/index.ctp:5;21 Template/Sections/view.ctp:5
#: Template/Semesters/index.ctp:6;18 Template/Students/index.ctp:10;23
#: Template/Subjects/add.ctp:6 Template/Subjects/edit.ctp:6
#: Template/Subjects/index.ctp:10;20 Template/Teachers/index.ctp:11;23
#: Template/TplanElements/index.ctp:4 Template/Tplans/index.ctp:10;20
#: Template/Users/edit.ctp:11 Template/Users/index.ctp:11;21
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: Template/Clazzes/index.ctp:5 Template/Sections/edit.ctp:15
msgid "New Class"
msgstr "创建"

#: Template/Clazzes/view.ctp:13
#, fuzzy
msgid "Section"
msgstr "创建"

#: Template/Clazzes/view.ctp:17
msgid "Datetime"
msgstr ""

#: Template/Clazzes/view.ctp:21
msgid "Comments"
msgstr ""

#: Template/Cohorts/add.ctp:15
msgid "Add Cohort"
msgstr "创建"

#: Template/Cohorts/edit.ctp:15
msgid "Edit Cohort"
msgstr ""

#: Template/Cohorts/index.ctp:11
msgid "New Cohort"
msgstr "创建"

#: Template/Cohorts/index.ctp:15 Template/Pages/home.ctp:14
msgid "Cohorts"
msgstr "班级"

#: Template/Cohorts/index.ctp:19
msgid "Start year"
msgstr ""

#: Template/Cohorts/index.ctp:20 Template/Cohorts/view.ctp:15
msgid "Major"
msgstr ""

#: Template/Cohorts/index.ctp:21 Template/Cohorts/view.ctp:23
#: Template/Semesters/view.ctp:16
msgid "Seq"
msgstr ""

#: Template/Cohorts/index.ctp:22 Template/Cohorts/view.ctp:27
msgid "Nickname"
msgstr ""

#: Template/Cohorts/index.ctp:35 Template/Element/clazzes_index.ctp:25
#: Template/Element/tplan_elements_index.ctp:22
#: Template/Interactions/index.ctp:32 Template/Itypes/index.ctp:28
#: Template/Majors/index.ctp:27 Template/Roles/index.ctp:25
#: Template/Sections/index.ctp:36 Template/Semesters/index.ctp:28
#: Template/Students/index.ctp:34 Template/Subjects/index.ctp:28
#: Template/Teachers/index.ctp:33 Template/Tplans/index.ctp:28
#: Template/Users/index.ctp:29
msgid "View"
msgstr "查看"

#: Template/Cohorts/index.ctp:36 Template/Element/clazzes_index.ctp:26
#: Template/Element/tplan_elements_index.ctp:23
#: Template/Interactions/index.ctp:33 Template/Itypes/index.ctp:29
#: Template/Majors/index.ctp:28 Template/Roles/index.ctp:26
#: Template/Sections/index.ctp:37 Template/Semesters/index.ctp:29
#: Template/Students/index.ctp:35 Template/Subjects/index.ctp:29
#: Template/Teachers/index.ctp:34 Template/Tplans/index.ctp:29
#: Template/Users/index.ctp:30
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: Template/Cohorts/index.ctp:37 Template/Element/clazzes_index.ctp:27
#: Template/Element/tplan_elements_index.ctp:24
#: Template/Interactions/index.ctp:34 Template/Itypes/index.ctp:30
#: Template/Majors/index.ctp:29 Template/Roles/index.ctp:27
#: Template/Sections/index.ctp:38 Template/Semesters/index.ctp:30
#: Template/Students/index.ctp:36 Template/Subjects/index.ctp:30
#: Template/Teachers/index.ctp:35 Template/Tplans/index.ctp:30
#: Template/Users/index.ctp:31
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: Template/Cohorts/index.ctp:37 Template/Element/clazzes_index.ctp:27
#: Template/Element/tplan_elements_index.ctp:24
#: Template/Interactions/index.ctp:34 Template/Itypes/index.ctp:30
#: Template/Majors/index.ctp:29 Template/Roles/index.ctp:27
#: Template/Sections/index.ctp:38 Template/Semesters/index.ctp:30
#: Template/Students/index.ctp:36 Template/Subjects/index.ctp:30
#: Template/Teachers/index.ctp:35 Template/Tplans/index.ctp:30
#: Template/Users/index.ctp:31
msgid "Are you sure you want to delete # {0}?"
msgstr ""

#: Template/Cohorts/view.ctp:19
msgid "Start Year"
msgstr ""

#: Template/Element/clazzes_index.ctp:7 Template/Pages/home.ctp:13
#: Template/Sections/index.ctp:35
msgid "Classes"
msgstr ""

#: Template/Element/clazzes_index.ctp:11
#, fuzzy
msgid "section"
msgstr "创建"

#: Template/Element/clazzes_index.ctp:12
msgid "week"
msgstr ""

#: Template/Element/clazzes_index.ctp:13
msgid "datetime"
msgstr ""

#: Template/Element/clazzes_index.ctp:24
msgid "Attendance"
msgstr ""

#: Template/Element/tplan_elements_index.ctp:7 Template/Pages/home.ctp:25
msgid "TplanElements"
msgstr ""

#: Template/Element/tplan_elements_index.ctp:11
#: Template/TplanElements/view.ctp:20
msgid "Col1"
msgstr ""

#: Template/Element/tplan_elements_index.ctp:12
#: Template/TplanElements/view.ctp:24
msgid "Col2"
msgstr ""

#: Template/Interactions/add.ctp:17
msgid "Add Interaction"
msgstr "创建"

#: Template/Interactions/attend.ctp:8 Template/Interactions/index.ctp:15
#: Template/Pages/home.ctp:15
msgid "Interactions"
msgstr ""

#: Template/Interactions/attend.ctp:14
#, fuzzy
msgid "Fam Name"
msgstr "姓名"

#: Template/Interactions/attend.ctp:15
#, fuzzy
msgid "Giv Name"
msgstr "姓名"

#: Template/Interactions/attend.ctp:16
msgid "Attend"
msgstr ""

#: Template/Interactions/edit.ctp:17
msgid "Edit Interaction"
msgstr ""

#: Template/Interactions/index.ctp:11
msgid "New Interaction"
msgstr "创建"

#: Template/Interactions/index.ctp:19
msgid "class"
msgstr ""

#: Template/Interactions/index.ctp:20
#, fuzzy
msgid "student"
msgstr "学号"

#: Template/Interactions/index.ctp:21
msgid "itype"
msgstr ""

#: Template/Interactions/view.ctp:15
#, fuzzy
msgid "Class"
msgstr "创建"

#: Template/Interactions/view.ctp:19
#, fuzzy
msgid "Student"
msgstr "学号"

#: Template/Interactions/view.ctp:23
msgid "Itype"
msgstr ""

#: Template/Itypes/add.ctp:14
#, fuzzy
msgid "Add Itype"
msgstr "创建"

#: Template/Itypes/edit.ctp:14
msgid "Edit Itype"
msgstr ""

#: Template/Itypes/index.ctp:11
#, fuzzy
msgid "New Itype"
msgstr "创建"

#: Template/Itypes/index.ctp:15 Template/Pages/home.ctp:16
msgid "Itypes"
msgstr ""

#: Template/Itypes/index.ctp:19 Template/Itypes/view.ctp:15
#: Template/Majors/index.ctp:16 Template/Majors/view.ctp:12
#: Template/Roles/index.ctp:16 Template/Roles/view.ctp:12
#: Template/Subjects/index.ctp:19 Template/Subjects/view.ctp:11
#: Template/Tplans/index.ctp:19 Template/Tplans/view.ctp:11
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: Template/Layout/default.ctp:28 Template/Users/login.ctp:9
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: Template/Majors/add.ctp:11
msgid "Add Major"
msgstr "创建"

#: Template/Majors/edit.ctp:11
msgid "Edit Major"
msgstr ""

#: Template/Majors/index.ctp:8
msgid "New Major"
msgstr "创建"

#: Template/Majors/index.ctp:12 Template/Pages/home.ctp:17
msgid "Majors"
msgstr "主修课"

#: Template/Majors/index.ctp:17 Template/Majors/view.ctp:16
msgid "SDesc"
msgstr "代码"

#: Template/Pages/home.ctp:18 Template/Roles/index.ctp:12
msgid "Roles"
msgstr ""

#: Template/Pages/home.ctp:19 Template/Sections/index.ctp:10
msgid "Sections"
msgstr ""

#: Template/Pages/home.ctp:20 Template/Semesters/index.ctp:11
msgid "Semesters"
msgstr "学期"

#: Template/Pages/home.ctp:21 Template/Students/index.ctp:15
msgid "Students"
msgstr "学生花名册"

#: Template/Pages/home.ctp:22 Template/Subjects/index.ctp:15
msgid "Subjects"
msgstr "科目"

#: Template/Pages/home.ctp:23 Template/Teachers/index.ctp:16
msgid "Teachers"
msgstr "任教老师"

#: Template/Pages/home.ctp:24 Template/Tplans/index.ctp:15
msgid "Tplans"
msgstr ""

#: Template/Pages/home.ctp:26 Template/Users/index.ctp:16
msgid "Users"
msgstr ""

#: Template/Roles/add.ctp:11
#, fuzzy
msgid "Add Role"
msgstr "创建"

#: Template/Roles/edit.ctp:11
#, fuzzy
msgid "Edit Role"
msgstr "编辑"

#: Template/Roles/index.ctp:8
#, fuzzy
msgid "New Role"
msgstr "创建"

#: Template/Sections/add.ctp:19
msgid "Add Section"
msgstr "创建"

#: Template/Sections/edit.ctp:25
msgid "Edit Section"
msgstr ""

#: Template/Sections/index.ctp:6
msgid "New Section"
msgstr "创建"

#: Template/Sections/index.ctp:14
#, fuzzy
msgid "cohort"
msgstr "班级"

#: Template/Sections/index.ctp:15
#, fuzzy
msgid "subject"
msgstr "科目"

#: Template/Sections/index.ctp:16
#, fuzzy
msgid "semester"
msgstr "创建"

#: Template/Sections/index.ctp:17
msgid "tplan"
msgstr ""

#: Template/Sections/index.ctp:18
msgid "weekday"
msgstr ""

#: Template/Sections/index.ctp:19
msgid "start_time"
msgstr ""

#: Template/Sections/index.ctp:20
msgid "T Hours"
msgstr ""

#: Template/Sections/view.ctp:11 Template/Students/index.ctp:21
#: Template/Students/view.ctp:27
msgid "Cohort"
msgstr "班级"

#: Template/Sections/view.ctp:15
msgid "Subject"
msgstr "科目"

#: Template/Sections/view.ctp:19
#, fuzzy
msgid "Semester"
msgstr "创建"

#: Template/Sections/view.ctp:23 Template/TplanElements/view.ctp:16
msgid "Tplan"
msgstr ""

#: Template/Sections/view.ctp:27
msgid "Weekday"
msgstr ""

#: Template/Sections/view.ctp:31
msgid "Start time"
msgstr ""

#: Template/Sections/view.ctp:35
#, fuzzy
msgid "Teaching hours"
msgstr "任教老师"

#: Template/Semesters/add.ctp:11
msgid "Add Semester"
msgstr "创建"

#: Template/Semesters/edit.ctp:11
msgid "Edit Semester"
msgstr ""

#: Template/Semesters/index.ctp:7
msgid "New Semester"
msgstr "创建"

#: Template/Semesters/index.ctp:15
#, fuzzy
msgid "year"
msgstr "年"

#: Template/Semesters/index.ctp:16
msgid "seq"
msgstr ""

#: Template/Semesters/index.ctp:17
msgid "firstday"
msgstr ""

#: Template/Semesters/view.ctp:12
#, fuzzy
msgid "Year"
msgstr "年"

#: Template/Semesters/view.ctp:20
msgid "First day"
msgstr ""

#: Template/Students/add.ctp:17
msgid "Add Student"
msgstr "创建"

#: Template/Students/edit.ctp:16
msgid "Edit Student"
msgstr ""

#: Template/Students/index.ctp:11
msgid "New Student"
msgstr "创建"

#: Template/Students/index.ctp:19
msgid "Student ID"
msgstr "学号"

#: Template/Students/index.ctp:20
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: Template/Students/index.ctp:22 Template/Teachers/index.ctp:22
#: Template/Users/index.ctp:20
msgid "username"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:15
msgid "SID"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:19 Template/Teachers/view.ctp:17
msgid "Family name"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:23 Template/Teachers/view.ctp:21
msgid "Given name"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:31 Template/Teachers/view.ctp:25
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "创建"

#: Template/Students/view.ctp:40
msgid "My Grade"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:49
msgid "Scoring"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:52
msgid "Total classes for this section"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:56
msgid "Total attendance, this semester"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:60
msgid "Excused absences, this semester"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:64
msgid "Ejected from class, this semester"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:68
msgid "Left class early, this semester"
msgstr ""

#: Template/Students/view.ctp:72
msgid "Score- Attendance, this semester"
msgstr ""

#: Template/Subjects/add.ctp:12
msgid "Add Subject"
msgstr "创建"

#: Template/Subjects/edit.ctp:12
msgid "Edit Subject"
msgstr ""

#: Template/Subjects/index.ctp:11
msgid "New Subject"
msgstr "创建"

#: Template/Teachers/add.ctp:16
msgid "Add Teacher"
msgstr "创建"

#: Template/Teachers/edit.ctp:16
msgid "Edit Teacher"
msgstr ""

#: Template/Teachers/index.ctp:12
msgid "New Teacher"
msgstr "创建"

#: Template/Teachers/index.ctp:20
msgid "family name"
msgstr ""

#: Template/Teachers/index.ctp:21
msgid "given name"
msgstr ""

#: Template/TplanElements/add.ctp:16
msgid "Add TplanElement"
msgstr ""

#: Template/TplanElements/edit.ctp:16
msgid "Edit TplanElement"
msgstr ""

#: Template/TplanElements/index.ctp:5 Template/Tplans/edit.ctp:10
msgid "New TplanElement"
msgstr ""

#: Template/Tplans/add.ctp:15
#, fuzzy
msgid "Add Tplan"
msgstr "创建"

#: Template/Tplans/edit.ctp:16
msgid "Edit Tplan"
msgstr ""

#: Template/Tplans/index.ctp:11
#, fuzzy
msgid "New Tplan"
msgstr "创建"

#: Template/Users/add.ctp:16
msgid "Add User"
msgstr "创建"

#: Template/Users/edit.ctp:17
msgid "Edit User"
msgstr ""

#: Template/Users/index.ctp:12
msgid "New User"
msgstr "创建"

#: Template/Users/login.ctp:5
msgid "Please enter your username and password"
msgstr ""

#: Template/Users/view.ctp:16
msgid "Username"
msgstr ""

#: Template/Error/error400.ctp:33 Template/Error/error500.ctp:35
msgid "Error"
msgstr ""

#: Template/Error/error400.ctp:35
msgid "The requested address %s was not found on this server."
msgstr ""

#: Template/Error/error500.ctp:33
msgid "An Internal Error Has Occurred"
msgstr ""

#~ msgid "id"
#~ msgstr "编号"

#~ msgid "Id"
#~ msgstr "编号"
